<好正！>《願榮光歸香港》~歌唱入門教學！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

thanks

推唔到，不過真心有用

手足快啲練好歌
要感情
要氣勢

前段壓悲憤
後段悲憤化力量
大聲唱 "捍自由 來齊集這裡 來全力抗對 勇氣 智慧 也 永不滅"

<好正！>《願榮光歸香港》~歌唱入門教學！

咁快手
我仲諗住問下HOCC可唔可以教香港人唱好聽隻歌